點樣先叫gfable

女仔有咩特質令你覺得佢好gfable

我先 上連登

你真識食

我都想舔埋一份

樣

妹妹feel